星期六，吃喝玩樂，振興元朗

大家記得行行人路，尋找元朗隱世美食，刺激元朗消費！！
吃喝玩樂 盡在元朗！！！